# README #

### Коровы и Курицы ###

Мини ферма, при нажатии на тайл генерируется случайный объект (корова, курица, делянка с пшеницей). Объект начинает производить продукт. При наступлении голода (истечение верхнего прогресс бара) у курицы или коровы прогресс производства приостанавливается до следующей кормёжки. Можно покормить нажатием на тайл с голодным объектом, процесс производства возобновится. При наполнении бара производства пшеницы (пшеница поспела) можно осуществить сбор урожая (клик по клетке с пшеницей), добавится ресурс пшеница, процесс роста возобновится. Контекстное действие (кормёжка у животных или возобновление роста у пшеницы) нельзя произвести если животное не голодно или пшеница не поспела соответственно.